{
    "question": "Mendorong bola oleh dua tangan arah bola lurus ke depan disebut\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>Chest </strong><strong>pass</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p><strong>Chest </strong><strong>pas </strong>adalah mendorong bola oleh dua tangan arah bola lurus ke depan </p><p></p><p>Semoga membantu :) </p><p></p><p>@isskandarmudha \u2b50</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "i-will-follow-you-you-go-710",
            "question": "I will follow you .... You go.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Anywhere ( kemana pun )</p><p></p><p>( aku akan mengikuti mu <em>kemana</em><em> </em><em>pun </em>kau pergi )</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>i will follow you <strong>w</strong><strong>h</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>e</strong><strong>v</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong> </strong>you go</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-nama-dan-jabatan-siapa-yang-membacakan-undang-undang-das-327",
            "question": "Sebutkan nama dan jabatan siapa yang membacakan undang undang dasar 1945\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ir. soekarno jabatannya sebagai presiden </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>IR soekarno</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermafaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "renang-gaya-dada-di-bawah-ini-dilakukan-dengan-gerakan-144",
            "question": "Renang gaya dada di bawah ini dilakukan dengan gerakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gerakan renang gaya dada diawali dengan gerakan meluncur, kemudian memosisikan badan dalam keadaan telungkup,kedua lengan lurus, pandangan ke depan, dan kedua kaki lurus ke belakang hingga badan kembali kepermukaan dan melakukan gerakan renang</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> Dengan gaya meluncur, kemudian memosisikan dalam keadaan telungkup, dengan kedua lengan lurus, pandangan kedepan,dan kedua kaki lurus kebelakang hingga sampai badan kembali kepermukaan dan melakukan gerakan gaya berenang.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-renang-dengan-gaya-posisi-badan-menghadap-ke-atas-adalah-375",
            "question": "Gerakan renang dengan gaya posisi badan menghadap ke atas adalah renang gaya.....    2 poin\r\na. dada\r\nb. bebas\r\nc. punggung\r\nd. dolpin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gaya dada</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>males jelasin</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.punggung</p><p>         </p><p></p><p></p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lamanya-pertandingan-pencak-silat-adalah-680",
            "question": "Lamanya pertandingan pencak silat adalah...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>4 tanding jajakkkakaoaooaoaiakakakakoaoaoakakshsikskska</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Dalam praktiknya lama waktu pertandingan pencak silat sesuai dengan peraturan IPSI adalah tiga babak. Lama waktu pertandingan satu babak dalam pencak silat yaitu berdurasi dua menit, dengan jeda rehat antar babak selama satu menit.</p><p></p><p></p><p>SEMOGA BERMANFAAT </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "grsd-kur2013pjok521-24-berikut-ini-adalah-salah-satu-upaya-790",
            "question": "GR/SD    KUR.2013/PJOK/5/21\r\n24. Berikut ini adalah salah satu upaya pencegahan\r\npenyakit demam berdarah yaitu ....\r\nA. Menutup mulut dan hidung ketika batuk\r\nB. Beristirahat dengan cukup\r\nC. Tidak membuang ingus sembarangan\r\n* Menutup bak penampungan air\r\n28. Berikut yang bukan dampak berbahaya\r\npenyalahgunaan NAPZA adalah ....\r\nA. Dapat memacu kerja otak\r\nB. Dapat menghambat kerja otak\r\nC. Dapat menimbulkan gangguan syaraf\r\nD. Dapat menimbulkan flek pada gigi\r\n25. Mengonsumsi minuman keras dalam jangka\r\npanjang dapat merusak organ ....\r\nA. tangannya\r\nB. kerangkanya\r\nGr tubuhnya\r\nD. kepalanya\r\n29. Minuman keras dapat membuat ketagihan\r\npengonsumsinya, Dampak jangka panjang\r\nmengonsumsi minuman keras adalah ....\r\nA. mengganggu pernapasan\r\nB. mual-mual\r\nC. badan gemetar\r\nD. sulit mengontrol diri\r\n26. Salah satu bahaya merokok adalah ....\r\nA. Merusak masyarakat\r\nB. Menyebabkan berat badan meningkat\r\nC. Meningkatkan stamina\r\nO Menimbulkan penyakit paru-paru\r\n30. Psikotropika adalah zat yang bekerja pada sistem\r\nsyaraf pusat. Contoh Psikotropika adalah ....\r\nA. ganja\r\nB. kokain\r\nC. ekstasi\r\nD. premik\r\n27. Zat berbahaya yang tidak terkandung dalam rokok\r\nadalah ....\r\nA karbondioksida\r\nB. metanol\r\nC. nikotin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>aku bantu jawab,,semoga bermanfaat</p><p></p><p>24. D<strong> </strong><strong>menutup</strong><strong> </strong><strong>bak</strong><strong> </strong><strong>penam</strong><strong>pungan</strong><strong> air</strong></p><p><strong>2</strong><strong>5</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>C</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>organ</strong><strong> </strong><strong>tubuh</strong></p><p><strong>2</strong><strong>6</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>D</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>penyaki</strong><strong>t</strong><strong> </strong><strong>paru </strong><strong>paru</strong></p><p><strong>2</strong><strong>7</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>A</strong><strong> </strong><strong>karbon</strong><strong>dioksida</strong></p><p><strong>2</strong><strong>8</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>A.memacu</strong><strong> </strong><strong>kerja</strong><strong> </strong><strong>otak</strong></p><p><strong>29.</strong><strong> </strong><strong>D</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Sulit</strong><strong> </strong><strong>mengontrol</strong><strong> diri</strong></p><p><strong>30.</strong><strong> </strong><strong>A.ganja</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tiga-cara-aman-untuk-pengenalan-terhadap-air-962",
            "question": "Tiga cara aman untuk pengenalan terhadap air",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sebutkan\u00a0macam-macam\u00a0cara\u00a0melakukan\u00a0pengenalan air</p><p></p><p>Duduk di dalam\u00a0air\u00a0dengan posisi kepala tetap berada diatas permukaan\u00a0air.</p><p></p><p>Berjalan di dalam\u00a0air\u00a0dengan menjaga keseimbangan tubuh.</p><p></p><p>Latihan pernafasan di dalam\u00a0air\u00a0dengan mengambil nafas di udara, kemudian masukkan kepala didalam\u00a0air\u00a0dan buang nafas didalam\u00a0air.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teknik-dribbling-dalam-sepak-bola-dapat-dilakukan-dengan-berbagai-811",
            "question": "Teknik dribbling dalam sepak bola dapat dilakukan dengan berbagai bagian kaki.    Tuliskan bagian-bagian kaki tersebur!\r\nuteril\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Teknik dribbling dalam sepak bola dapat dilakukan dengan berbagai bagian kaki.<br>Tuliskan bagian-bagian kaki tersebur!<br>uteril       JAWABAN:   Kaki kiri dan kanan",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dampak-yang-terjadi-pada-seseorang-yang-melakukan-hubungan-seks-b-418",
            "question": "Dampak yang terjadi pada seseorang yang melakukan hubungan \r\n seks bebas adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kehamilan di usia muda.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-dalam-permainan-galasin-tim-pemain-harus-berusaha-melewati-s-992",
            "question": "10. Dalam permainan Galasin. Tim pemain harus berusaha melewati seluruh garis batas    horisontal. Dari batas horizontal paling depan hingga baris paling ....\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Dalam permainan galasin tim pemain harus berusaha melewati seluruh garis batas horizontal dari batas horizontal paling depan hingga baris paling</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}